[聽住先]工聯會黃國健考慮票投胡國興

特首候選人胡國興表示，自己在周二電視論壇中「不在狀態」，但強調會「在投票日前都踩行油」作最後衝刺、向選委證明實力。他昨日與勞工界選委會面，工聯會立法會議員黃國健稱，基本上可接受胡國興的政策理念，會積極考慮投票支持，但強調不會只以單一議題考慮投票意向。

指勞工政綱理念較接近

黃國健表示，雙方討論包括退休保障等勞工議題，胡國興的勞工政綱較另外兩名候選人詳細、也較接近工聯會理念，在周二辯論中亦僅得胡國興提及勞工議題。他表示，工聯會已決定不會綑綁投票、稍後會作最後考慮，但未必會公布投票取向。他又提到另一候選人、前政務司司長林鄭月娥周二晚上在特首選舉辯論發表「辭職論」，認為不應在選前發放這種訊息。

胡國興表示，自己在周二論壇帶病上陣「表現算係咁」，透露早前在教協論壇「被冷氣吹了兩小時、還在流鼻水」、「並非100%狀態」，又指另兩候選人林鄭月娥及曾俊華都沒有正面回應其問題，認為自己並非表現最差的一人。

胡國興強調，自己參選的任務就是要贏出選舉，而選情變化莫測，不到最後未知結果，選委應弄清兩個重點，誰人政綱最貼近民主及民生的追求、誰人便能夠獲建制及非建制派的支持，強調合適人選只有自己。

班狗講大話唔係第一次

其實暴動黨開始俾共狗同西環放棄緊,想要返啲面子增加返政治本錢,到時咪又係睇支共意思投